明日開始放寬晚市堂食？10宗源頭不明本地個案 部分患者從事飲食業

本港新增16宗確診個案，有10宗屬源頭不明本地個案，當中部分患者從事飲食業，亦有長者護養院的員工屬初步確診。

其中在荃灣海壩街都好燒臘茶餐廳，有做燒臘的廚師確診，11名同事要檢疫。另外，廣華街廣發商業中心一個廚房亦有員工確診，9名緊密接觸者要檢疫。天后的御名軒有知客初步確診，暫時未知源頭。

初步陽性個案中，包括圓玄護養院暨長者日間護理中心一名護理員，患者主要在3樓工作，有50名院友及約30名員工需要做檢疫。